唔撚傾啊！唔撚好懶醒！

五大訴求 唔撚識睇啊？
是撚但搵個連儂牆望下咪知囉

傾？傾你老母啊，冇野好傾。
邊個on9衝出黎做代表傾我第一個屌柒你。

push

林奠你條八婆再唔撚回應只會有六七八九十大訴求
社會問題唔撚會拖到好返

香港電影欠香港人一場革命